\documentclass[a4paper,titlepage,10pt]{article}

\usepackage[margin=0.7in]{geometry} % margenes
\usepackage[spanish]{babel} % Le indicamos a LaTeX que vamos a escribir en español.
\usepackage[utf8]{inputenc} % Quiero acentos
\usepackage{caratula}
\usepackage{verbatim} % Para hacer código
\usepackage{graphicx}
\usepackage[space]{grffile} % Espacios en el nombre de archivo de includeGraphics
\usepackage{listings} % SQL Typeset
\usepackage{pdfpages} %Include PDF 


\lstset{
 language=SQL,
 aboveskip=3mm,
 belowskip=3mm,
 showstringspaces=false,
 columns=flexible,
 basicstyle={\small\ttfamily},
 numberstyle=\tiny\color{gray},
 keywordstyle=\color{red},
 commentstyle=\color{orange},
 stringstyle=\color{purple},
 breaklines=true,
 breakatwhitespace=true,
 tabsize=3
}



\titulo{Sistema Club Deportivo}
\fecha{18 / 09 / 2013}
\materia{Bases De Datos}
\grupo{Grupo 4}
\integrante{Carreiro, Martin}{45/10}{martin301290@gmail.com}
\integrante{Kujawski, Kevin}{459/10}{kevinkuja@gmail.com}
\integrante{Ortiz De Zarate, Juan Manuel}{403/10}{jmanuoz@gmail.com}
\integrante{Teren, Leonardo}{332/09}{lteren@gmail.com}

\begin{document} % Todo lo que escribamos a partir de aca va a aparecer en el documento.

\maketitle

\includepdf[pages={1,2}]{TP1_BD_2C2013.pdf}

\section{Introducción}

\input{introduccion.tex}

\section{Diagrama Entidad-Relación}

\input{diagrama.tex}

\section{Funcionalidades A Implementar}

\input{codigo.tex}

\section{Conclusiones}

\input{conclusiones.tex}

\end{document} %Terminé!
